明明係杜德偉，你們搞錯左

，杜德偉竟然偷食

冇搞錯埋右?